大家死之前最想吃甚麼？

我最都吃火燒大龍蝦，吉野家牛肉飯多嘔汁，北海道長腳蟹，意大利的魚子醬，紅燒炸子雞，82年的Lafite。

屎 成世未食過想試下

高質留名

老母煲嘅湯

有冇諗過煲返比呀媽飲

飽魚

炸脾薯條加杯大可樂就夠

孟婆湯

酸菜白肉

女

意大利雪糕
檸檬味

尋日先專登倒落地下 阻住我打機

Cat girl

無所謂，同屋企人同女友一齊食乜都得

雞肉三酸小酸 尖椒皮蛋

包皮垢

KFC 桶餐

自己d精 想試下

全世界最靚既女人既西水

只要係屋企人煮既就可以

82年百事

岩漿

不死藥